有聲英文句子post

All we had to do , was follow the damn train CJ!

you disturbed me fucking, your spring pocket will be barbecued! get out!

Hold the DOORRRR!!

give me the fucking ball

Angel fong ga

Hello. Hello. I want to play a game(達哥

if you disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

Fucking raw!!!!!!!

It's fucking raw 都無仲好意思開po

好撚嘈

YOU SHALL NOT PASS!!!!

WHERE IS THE LAMB SAUCE?????

Size doesn't mean everything

Is over 9000!!!!

MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

I don't know who you are
But I will find you
And I will kill you

life is precious

Only one way out! Only one way!

You are Chris Wong
You have about three minutes to listen to the recording

Hotel? Trivago

Are you free tonight?

JUST, DO IT

My name is jeff

it will kill

I don't know who you are. I don't know what you want. If you are looking for ransom, I can tell you I don't have money. But what I do have are a very particular set of skills, skills I have acquired over a very long career. Skills that make me a nightmare for people like you. If you let my daughter go now, that'll be the end of it. I will not look for you, I will not pursue you. But if you don't, I will look for you, I will find you, and I will kill you.

Lum爸溫呀沙事

Questions to the Prime Minister!

Or...Or...Or...Order!

Are you sure about that?

I have a pen, I have a apple, ah! Apple Pen

is love

give it to me ! oh! give it to me!

I'm supposed to be playing game of war but this one player keeps kicking my ass

An idea is like a virus. Highly contagious and even the smallest seed of an idea can grow. It can grow to define or destroy you

This is bra~zil!!!!!!!!!

It's just loading

cash me outside how bow dah

Is it the league 47?

Try the breast

Surprise motherfucker

Yeah the legend 27

Blue team, come here, touch the fish, it's still fucking raaaaaaw

All of you, get the fuck out of my kitchen

I really thanks them

you are dreaming on your office

Baby baby baby oh
Like baby baby baby no

John Cena

Fire in the HOLD!!!!!!

angel fong ga